何韻詩係咪左膠？

如題

之前都仲會走上街 而家呢？
做緊演唱會？

如果佢(加拿大公民)被捕
應該或多或少 打腫杜魯多塊面